有外國朋友問我咩叫「屌奶星」 應該點解釋？

請指教

fuck milk star

叫佢上連登睇下賤種鍠點屌咪得

奶乜鳩呀

It is just variation of "fuck your mother"

其實我都唔知點解

For fucks sake?

乜撚嘢屌奶星？

冚家鈴 冚家鈴

我諗香港都冇乜人知，睇嚟香港人喺你眼中都係外國人

it mean what the fuck

屌你賠番個moon比我

you fuck and lick the star

屌奶星頂硬上又點講

以我認知，屌那星係鶴佬話黎，意思都係屌你老母
咁之後演化，屌奶星，屌幼星，屌那媽，純粹係假膠鳩嗡

fuck that star

fuck planet milk

屌那星 樓主大陸仔

Fucking hell

屌這星屌那星
一事無成

fuck the boobs in the star

Fuck someone

deal la star
法國幾似法文

fuck that shit